「你的名字」入面啲歌真係好好聽

先唔理歌詞
背景音樂同主唱把聲都好撚正（特別係片尾曲）
易加每日都要聽番次

前前前世

三首都經常loop

なんでもないや
前幾日仲有miwa 版係咁loop

Loop左好多日

OST碟已訂

有無youtube link 邊首好聽

隊band本身都好正 但iTunes 極唔update

片尾曲

碟已買

而家每日都要聽

片尾曲真心正

miwa 版
我都loop緊

已入

呢首粵語版歌詞一流，值得一聽

好聽到癲

停唔到 聽到識得唱

得閒都會哼幾句

邊度有得買

Hmv

Btw dream lantern 冇long ver.

巴打上日本iTunes 買？

日日loop
片尾好正

In Radwimps,We trust

Hmv好多台版 cdwarehouse就小量日版

香港 apple music 都有

Moov 都有

上白石萌音版好好聽

日文先有感覺聽到朋友話因為mayday首歌所以睇套戲

d歌好撚match劇情，我覺得直程昇華左個故事，最後首歌同結局就好似one more time one more chance之於秒速五厘米結局咁

老實講我覺得個故事只係幾好甚至普通，但音樂真係神。就算係純音樂御神體/秋祭/意識流果幾幕個bgm都好深刻

聽過有人話因為五月天想睇，但唔知係日本動畫
已經唔講果班覺得五月天首宣傳歌會好match好感動既人

夢燈籠係咪無full ver得movie ver
定之後會再出

剩係有hires

呢幾首歌簡直係成套片嘅精華！

其實幾首歌都係劇透黎

唔想再捉迷藏

有咩分別

日日都要聽
Ki mi lo ha wa

無睇套戲但成日聽前前前世

日日聽，一聽到啲歌畫面出晒黎，抽離唔到

本質上無分別 只係台版會多左張翻譯版中文歌詞 本身兩者都有日語歌詞配插圖 同埋有postcard一張
Postcard有兩款 一張係夢燈籠版 一張係なんでもないや

台版會對音樂有另一種壓縮方式 詳細我都唔清楚 但同日版音質會有分別

價錢都差一倍 台版係hmv賣$129 有地方賣$115 日版係cdwarehouse賣$289 就算上amazon都要3200羊左右未計運費

順帶一提台版翻譯都幾多問題 再版話改左 但你買唔買到再版係另一回事 因為初版好多都上晒架

維基有整理過d改動

僕はTime Flyer

日本有個女youtuber 番唱前前前世都好好聽

呢個？

Radwimps 9年fans 你問我答

Agree

真係好L 正😍

好好聽

片尾曲男版女版都好正

粉ミルクd翻唱正到爆

準備寫首粵語版
搵下人唱Cover
希望多多支持

終於有人講 已入

intro

入左台版

日日都不停Loop

Ost首秋祭り
次次聽都諗起三葉望住粒石個scene

Lefty hand cream version既nandemonaiya 正到痴線

JOOX有得下

依首最正
CD入面果首得咁短

粵語改編依首好屈機 聽幾次廣東歌詞入晒腦

radwimps

以前聽過唔鍾意
但e家聽順左先覺得正

好多jpoprock都係咁

Sparkle愈聽愈好聽
主音把聲

最中意sparkle
睇第二次一播就想喊啦
其次就係夢燈籠 期待full version

其實今次真係最出色嘅係音樂

但one more time one more chance 最唏噓
rain 係好聽d既

瘋狂loop OST中
好少會有隻album真係首首都咁鍾意

one more time one more chance 係sad到入心嘅感覺
rain就係洗滌心靈

Loop左成大半個月，日日都聽

留名

夢燈籠loop到識唱

睇左四次

呢個好有畫面

差唔多同你一樣

琴日行過碟鋪都搵唔到
係邊度買

hmv

月尾去日本又可以瘋狂掃cd

間間都咁遠 睇黎要特登搵日去

新歌一流

Lefty hand cream D翻唱都好好聽,首NO.1

スパークル movie ver.
聽到起哂雞皮

粉ミルク唱多左陣初戀既味道

女主反唱好正

巴絲們 知唔知 miwa版係點走出黎

Sparkle

夢燈籠

同kobasolo remix 首No 1好聽過西野加奈原版

識貨呀 巴打
咁多首最鍾意依首
尾嗰段最有feel

其實依首有冇唔係movie ver. 中間段音樂太長

有㗎 係人間開花隻新碟到

agger

中間音樂諗返起晒d 劇情 好撚正

配電影好正
就咁聽硬係爭少少

「運命...」嗰度勁正

三葉pk 打開手睇到中意你果幕啲畫面出晒黎

咁樣我點知你叫咩名阿

其實唔係話唔想撐本地製作
但前前前世個粵語改版啲歌詞真心麻麻
鄭中基首粵語版one more time反而拎到個神韻

Btw 點都好過五月天首歌 垃圾到忍唔到聽曬

認同
d詞柒到我唔敢聽落去

有冇hi-res版買 唔識日文揾唔到網買

各位巴打，小弟都獻醜填同試唱左你的名字既夢燈籠廣東話，希望得閒可以入去聽下唱下俾下意見推下

支持本地創作！！

多謝肛門巴打

Sparkles 最好聽

運命だとか未来とかって 言葉がどれだけ手を
伸ばそうと届かない 場所で僕ら恋をする
時計の針も二人を 横目に見ながら進む
そんな世界を二人で 一生 いや、何章でも

生き抜いていこう

呢段正到不得了 個畫面出哂嚟

我都覺

有冇lefty hand cream cover同好

夢灯籠同Sparkle好正

最正我覺得係Sparkle
但係original version 版覺得入歌詞入得好快
段與段之間個純音樂可以長番些少就好

agger
唔係唔支持創作
但睇到d 歌詞真係打哂冷震

支持本地創作，只要唔洗係戲院強迫聽到就無所謂

發覺老麥都播你的名字既歌

君のいない 世界にも 何かの意味はきっとあって

記得有人comment講把聲好難聽，挽歌講左句咁下次唔用佢嗰下，呢一刻開始唔多like佢

呢首歌聽落好格硬

咁正

日日都loop入面四首歌